[是咁的]小弟同巴打夾份開左間成人用品店 想做返折頭益所有巴打

是咁的

小弟同另一位巴打上高登已經19幾年

後來連登開左就轉埋過黎

咁最近我地夾份開左間成人用品店

做折頭回贈返巴打

能力內盡做 事關做零售拎貨好多時有set最低售價

過左個數而我地又出左名俾人知就斷貨源 會出事

網店:
IG:
FB:

不過網站未完全ok 可能版面有時會轉下+有改動 FOR睇貨only

如果想買野可以係網店直接做個order留個whatsapp溝通 但唔好過數/俾錢

網站個價未有折

我報返個價 order可以cancel的 唔洗怕醜

又或者去IG PAGE

PM我要D乜實際報價

付款方法:銀行過數(中銀/HSBC(過數記得要出返張入數紙!!))

送貨方法:
面交(旺角東鐵/地鐵站 免費)

順豐
-順豐站(運費: HK$20 / 單次消費滿$300免費)
-7仔/OK/智能櫃(運費: HK$30 / 單次消費滿$300免費)
-速遞上門(運費: HK$55 / 單次消費滿$500免費)

暫定咁樣,,,同埋近幾日小弟都仲有地方傾緊貨搵緊貨 可能會效率慢少少 唔好介意
有D咩貨你地有心水都可以同我講
我睇下入唔入到

p.s.折好似好少但本身定價低已經貼住市場上面有舖而開係工廠區ge網店
當然D野有平有貴 如果外面有地方買的平過我/唔啱價可以照直講
買賣不成仁義在

小弟間舖係旺角租金成本都有壓力
希望大家理解同支持

仆街啦去賣廣告

Condom都無？

老實講開po賣廣告講野咁得體
我buy喎

btw係連登賣成人用品會唔會渣兜

入左 未到貨 所以網站未上架

點呀打手咁快開工？

等我溝到條女就幫趁

唔知ga

反正同一樣野去到邊都有人鍾意有人討厭

咁我想做個offer出黎益左大家先 咁咪拎左出黎先

其實我係高登都有開 2登我都有做offer

反正offer就放低左係度 剩低ge交俾你地自己決定

errr....唔洗咁激動ge

個網咁多杯擺明做冇女果d生意喎

d棒我今日先到炸
個牌子香港冇人拎黎賣 所有貨都冇中文介紹
主要賣去歐美

仲頭痕緊

仲有d延時野 荷蘭牌子

都唔知點打d貨品介紹

自問英文一般

Alibaba入貨？

This this this good good

檢舉BYE

其實仲有bathmate增大器
未上架已經賣左1支

某D原因未放上去

然後入左D日本SM野 有人一到貨自己mark數拎晒去自己用+益同好....

總之網店頁面持續更新中...

D貨全部有牌子 Alibaba入冇著數

推

又想昆連登柒頭錢

唔怕 仲有飛機杯

omg 做乜要屌走佢

個網d野set市價 如果有埋折應該平唔少
香港地成人用品好L貴 搵平野好麻煩

多得你地唔少
連登又唔係本身冇人做呢d廣告 唔係有折
開個post傾下計拉客咪又係做生意